根本就係黑警扮示威者縱火俾林鄭月娥口實實施緊急法

咪玩膠啦

老流認同

第一次認同老納

咁就解釋到點解仲未有人被捕

老熱認同

老上認同